啲人拎GME事件比喻成黃藍絲，咁有買GME叫咩好？

啲人話撐大戶機構既係藍絲
團結一心對抗機構既係黃絲
咁有買GME叫咩？
冇買GME又叫咩？

我諗到一個叫流星派，一個叫太陽派

流星，往往只是一瞬即逝，卻是不知不覺地，綻放永恆的魅力。它們不比太陽耀眼，但卻閃閃發亮，獨特的光芒會讓人驚歎。 我們就是一顆顆的流星， 每一個都同樣有著熾熱的心。當我們集合在一起時，便產生摩擦而燃燒 ，帶來新突破，打破舊有的介限。流星，會燃燒自己的生命，傾盡全力來照亮他人。

屌大戶咪一樣可以買上，你估無老散買跌咩

但睇真啲原來個粒唔係流星，係隕石，集體衝向地球，造成世界末日，即係股災。

大戶都有買GME

屌你，唔好咁撚掃興啦